禁食左兩日，你問我答

最長試過四日，呢次目標係三日

點解唔食

最難捱係咪第二日？
完咗食返嘢有乜不良反應？
生理心理上有乜改變？乎合預期定言過其實？

唔會頭暈咩

我呢排好想食嘢 可以點頂住想食的慾望和餓的感覺?

因為成日瞌眼瞓，我懷疑食得太多。
同埋久唔久禁食先會健康，你自己做下Research。

最難挨應該係第一日

點頂？

唔係叫斷食咩？

有分別咩

身體將脂肪轉做生酮，呢種燃料比葡萄糖更高效，所以個腦返而會更清醒，但就唔好做劇烈運動

我第一日都差d忍唔住，因為居企太多野食。但我又諗到如果今次禁食失敗就要等多一個月，所以就控制到。我戒過j百幾日，禁食係難過戒j

第一日食一餐，第2日起身唔食野已經頭暈，不過我唔係專登，純粹呢排細食左，但我之前上網睇，生酮飲食/禁食唔係都要幾日適應既咩睇啲人頭一兩日都會攰

利申：唔識野請教下

茶湯汁定淨飲水

每日禁食幾多次

根本要用兩星期慢慢減，由三餐減到兩餐再減淨一餐再去到唔食，乜都心急一下就乜都唔食，身體邊適應到

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
殺曱甴唔需要用劍
(狗隻#67089)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

我唔係為減肥先唔食咁岩姐
所以好好奇佢禁食第2日唔攰
因為我見啲人做gym target day前一日禁食都會攰

四日瘦左幾多

肚餓個時點分散注意力？

又話「你問我答」?
老鳳問完你唔答?